Question:What color is the sky
Answer:Blue
*Red
*Orange
*Blue
*Green

Question:Dogs have four legs
Answer:True
*True
*False

Question:We choose to go to the moon. Not because it is easy, but because it is ...
Answer:Hard
*Stupid
*Pointless
*Easy
*Hard

Question:Finish the sequence: 3.1415...
Answer:9265359
*5402340
*9265359
*2

Question: Light travels faster than sound.
Answer: True
*True
*False

Question: What is the largest planet in our solar system?
Answer: Jupiter
*Jupiter
*Saturn
*Neptune
*Mars

Question: The Great Wall of China is visible from space.
Answer: False
*True
*False

Question: What type of animal is a Komodo dragon?
Answer: Lizard
*Bird
*Lizard
*Fish
*Mammal

Question: The human body has four lungs.
Answer: False
*True
*False

Question: Who invented the telephone?
Answer: Alexander Graham Bell
*Thomas Edison
*Nikola Tesla
*Alexander Graham Bell
*Benjamin Franklin

Question: The chemical symbol for silver is Ag.
Answer: True
*True
*False

Question: What is the main ingredient in guacamole?
Answer: Avocado
*Tomato
*Cucumber
*Avocado
*Pepper

Question: The Amazon River is the longest river in the world.
Answer: False
*True
*False

Question: Who wrote "Pride and Prejudice"?
Answer: Jane Austen
*Jane Austen
*Emily Bronte
*Mary Shelley
*Charles Dickens

Question: The square root of 64 is 8.
Answer: True
*True
*False

Question: Penguins can fly.
Answer: False
*True
*False

Question: What is the primary language spoken in Brazil?
Answer: Portuguese
*Spanish
*Portuguese
*French
*English

Question: Vitamin C is also known as ascorbic acid.
Answer: True
*True
*False

Question: The currency of Japan is the Yen.
Answer: True
*True
*False

Question: Photosynthesis occurs in which part of the plant?
Answer: Leaf
*Root
*Stem
*Leaf
*Flower

Question: The Pyramids are located in which country?
Answer: Egypt
*Egypt
*Mexico
*Peru
*India

Question: Sharks are mammals.
Answer: False
*True
*False

Question: What is the hardest known natural material?
Answer: Diamond
*Gold
*Iron
*Diamond
*Silicon

Question: The symbol 'K' stands for Potassium on the periodic table.
Answer: True
*True
*False

Question: What is the capital city of Australia?
Answer: Canberra
*Sydney
*Melbourne
*Canberra
*Perth

Question: Bats are blind.
Answer: False
*True
*False

Question: What gas do plants absorb from the atmosphere for photosynthesis?
Answer: Carbon dioxide
*Oxygen
*Nitrogen
*Carbon dioxide
*Hydrogen

Question: A heptagon is a shape with how many sides?
Answer: Seven
*Five
*Six
*Seven
*Eight

Question: The Titanic sank on its maiden voyage.
Answer: True
*True
*False

Question: "To Kill a Mockingbird" was written by which author?
Answer: Harper Lee
*Harper Lee
*Ernest Hemingway
*Jane Austen
*Mark Twain

Question: What is the capital of France?
Answer: Paris
*Paris
*Berlin
*Rome
*Madrid

Question: Which element is needed to make water?
Answer: Hydrogen
*Oxygen
*Carbon
*Hydrogen

Question: What year did the Titanic sink?
Answer: 1912
*1905
*1912
*1923
*1898

Question: Which planet is known as the Red Planet?
Answer: Mars
*Mars
*Jupiter
*Venus
*Neptune

Question: What is the chemical symbol for gold?
Answer: Au
*Ag
*Au
*Fe
*Pt

Question: Cats have how many lives, according to myth?
Answer: Nine
*Seven
*Eight
*Nine

Question: Water boils at what temperature in Celsius?
Answer: 100
*90
*100
*120
*80

Question: The largest desert in the world is?
Answer: Sahara
*Sahara
*Gobi
*Antarctic
*Kalahari

Question: Who wrote 'Hamlet'?
Answer: William Shakespeare
*William Shakespeare
*Charles Dickens
*Jane Austen
*Mark Twain

Question: What is the hardest natural substance on Earth?
Answer: Diamond
*Gold
*Iron
*Diamond
*Quartz

Question: Basketball is played with how many players on each team?
Answer: Five
*Four
*Five
*Six
*Seven

Question: The currency of the United States is?
Answer: Dollar
*Euro
*Pound
*Dollar
*Yen

Question: Elephants are native to which continents?
Answer: Africa and Asia
*Europe and Asia
*Africa and Asia
*North and South America
*Australia and Africa